吉野家座位擺出走廊，有冇得投訴

啱啱去馬鞍山間頌安商場食野，行過見到吉野家啲台擺出走廊阻住人行。咁身為盡責既市民緊係要杜絕呢個自私行為啦。不過去問個領展職員話公司同吉野家傾好左，租左俾佢地，有冇巴打知道商場地方咁樣做符合條例嗎？呢啲奶共餐廳冇理由放過佢架

推

仲問 投訴左先啦
1823啦

818 見

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

Work?

陣間見

消防安全條例幫到你

心前啲居民唔係好感動終於有吉野家咩？
依家變左過街老鼠

可以係公眾都可以坐既位

消防條例？ 係行人路到打邊爐都得？？

係之前想去食，pr單野之後不了

先報區議員蘋果睇下有咩 comment,
eg. 阻塞 逃生通道, 違反地契

先例

唔係傾好咗就可以佔用公共空間
之前荃灣先有某大型連鎖咖啡店中過伏

可以放檯凳喺公共空間
但係唔可以只比某商鋪使用

有明火嗎？

眼見冇

等夜晚睇下有冇人出面打邊爐先

咪係 問咩呀 投訴之刀

消防條例

818 維園集會見 純和理非
同埋請呼籲在場人士日後㩒錢！

緊記
投訴成唔成立唔係在於市民手上
有問題就投訴
唔使諗咁多

投訴唔得咪得閒約班一齊去食
一人坐一張枱。

食環

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒